有冇人組快閃跳閘團 一班人瘋狂彈出彈入

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

想問好耐 你個bot用咗咩寫

彈出彈入博拉？

請求美國制裁香港警察

簽＞查電郵＞確認簽署＞叫多十個人簽

有日去交收等人嗰時已經做緊

博俾人拉?

拉乜？

出街搏比人拉？示威搏比人拉？

紅磡好難跳